明星聚居地紅山半島咁遠都中招

點解咁得人驚

明星咪又係籃

呢個病毒真係智能病毒

呢個病毒專搞藍絲、廢老

明星成日應酬叫雞淫p

明星唔係做雞就係叫雞
成日上祖國

聚唔聚得密集先
唔密集好難蝕染架喎？

嬌住紅山

紅山半島近筲箕灣

平日要多做善事
供養手足、幫襯黃店、怖施抗疫用品...